粉嶺去沙田點去？

唔搭黨鐵嘅話

277x大老山轉車站落天橋行過對面搭89x or 80x 奏石行過去

上水搭w3

W3

下車 citymapper

下載

認真 踩單車

W3 係最快嘅選擇

非繁忙時間唔經粉嶺

W3 中間不停站，特快

去太和搭72

唯有行去上水總站

73A去大埔 / 火炭 / 第一城轉車

73 只到大埔

273A/273D 轉乘啦On9